快撚啲搞番黎明行動好冇？

咪撚再話失民意 黎明搞左陣先到區選 區選都贏到就知民意冇逆轉
咪撚再話咩影響到民生會搞到人唔中意 繼而屌示威者 咁撚驚影響到人就咪撚搞革命啦 番屋企食屎啦

同埋都冇人割 得連登仔話咪撚再搞
揸撚住個春袋又話唔搞

推

[長期置頂]1209三罷x黎明升級 行動方向建議

1208完再升級！

有無諗過
可能係無黎明會得票65%?

個問題係黎明對準唔到政權 反而只搞到自己友
同埋好多人反而被迫OT補返遲到

Pish

對唔準個政權 林鄭就唔會咁驚啦 真係自己友就唔會介意啦

支持度係有跌5-10%

笑撚死我
你班冷氣軍師
區選吹黎明行動吹到今日12月4日
鳩毛都無條

你由邊度睇得出林鄭驚

樓主只係唔想返學返工既弱智黎
唔洗理

一係人夠多一早就停哂鐵，停哂路。而唔係得幾丁友攪到唔拖唔水，好夾硬咁塞。
鐵又停唔哂，個個站停下咁，路又塞唔哂，巴士行下停下咁就最失敗。呢啲真係最乞人憎，普通淺黃都未必頂得順

你老母
你叫人搞自己唔去
手足被拉係咪你負責

我就係去撚左冇人搞先上黎屌呀

入去睇

點解要停黎明行動？

條柒頭即刻收皮

ppp
我開左新post屌休息撚
可以睇睇

講真如果公會係咁易成事，早就唔使黎明行動啦，班人根本係何不食肉麿

正正就係笑班on9姐

黎明行動結果根本顯示港豬點都會返工
，十號風球都返啦同你講罷工?

搞自願罷工又得小貓一兩隻 先真係對政權不痛不癢

集中營見